其實近年有無咩高汁港產電影

唔太覺有咁既

我當你高汁係指值得一看而唔係指神作

2017
春嬌救志明
殺破狼貪狼
一念無明
明月幾時有
追龍 (忽略戲中強烈既民族意識既話)

2018
以青春的名義
逆流大叔
無雙

不了

老笠

睇到2017第一套都唔洗睇落去

你心目中高汁既港產片有邊幾套
指教下

鎗王

點睇

逆流大叔